有冇人黎緊會去土耳其~?

6月頭獨遊半個月

復活節出發

4月尾出發

垃圾國家 多閪人

你係絲打?上網睇遊記都話個個土耳其男人都會瘋狂厹女人

巴打去幾日?獨遊?

想去 想影熱氣球

咁岩我都係6月頭去

一條毒撚諗緊坐唔坐好 定就咁影算

有機會相認

我都諗緊6月頭 好似大選 希望唔好有事

9日
同屋企人跟團

大選完左啦~

帶多幾個杯面

我屋企人遲下都係跟團去
諗住買電話卡，巴打你有無買？

酒店唔係有自助餐咩

我係淘寶買

你餐餐都食果d 野你唔會想食
d 自助餐都係土耳其人口
我二月先去完

等我都考慮下先
謝

好唔該你
你係跟邊間旅行團?

兩樣唔同既野

你想呃like影靚相一定係去果頭啲酒店仔個天台影漫天熱氣球

如果你想自己親身感受就當然要坐啦

美麗華 但我見其他團都係食埋一樣野
d 午餐同晚餐絕對唔岩香港人口味

我屋企人都係跟美麗華
等佢地去完返黎問下係咪無啖好食先

我跟星晨

7月19至22過Istanbul

小心俾人打劫

有獨遊經驗 會識將d錢分開擺

巴打比人打過劫？
喺邊到

Istanbul，係舊登有出過post，嗰時好彩有好心香港人同爸打幫手

夜晚行啲細巷仔？
有冇link

幾年前去過
其實野食真係ok 起碼我算食得幾開心
初初聽人講帶咗杯麵去食 點個一個都冇食到
浪費哂d位

應該唔算細，係咁啱冇乜人，link就算啦，d警察英文水平同西班牙人差唔多

里拉勁跌喎

坐啦
就咁影得0個升0個下
坐，連當地酒店接送跟早餐先7舊水港紙

kebab好好食
係咁落蒜蓉醬
仲有蘋果茶同水煙

我自己都想由高位影落去勁多熱氣球既畫面

跟旅行團真係笑死
好記得毒遊時去同番都撞到同一團香港旅行團
旅行團夫婦: 又撞到你呀？好唔好玩呀
我: 好玩，你地有無坐熱氣球
: 有，不過好貴，每人成200美金
: 我7舊水港紙
(成團人開始圍埋黎我度聽對話)
: 同埋響伊斯坦堡坐個渡輪去黑海0個邊半日，先$70 度
: 跟團無計啦，€20先坐得兩個鐘
: Taksim有無去，galata tower呢？
: 旅遊巴經過下無落車
同團某阿公: 超，我地食好住好有旅遊巴點同
阿公既孫仔孫女: 唔係啦，人地望既境仲多過我地呀

我最後微笑一下，收埋本書上機

依個故事教訓你，慳錢多境真係要自由行

香港邊到有得唱里拉？
想襯而加個價靚入手 遲啲6月去驚升返

機場唱少少之後去bazzar再唱
當地平好多

問定酒店book local tour, 好方便 同埋土耳其d tour guide 好Nice, 除非旺季, 基本上都係幾條友1個tour

我上年12月去直接atm 海外提款, 好方便

(係香港唱定少少euro先)

5月尾同媽媽去，想問唱美金定euro會好啲？

我六月底都去半個月
Ching 行程點plan

未實際plan
睇過下有咩大路景點咁
都係睇人地既blog

五月尾一個人去，留定名先

下星期去，未plan完，仆街了

想問係搶野定拎刀行住你？
大街大巷定點？
揹住相機響心口係咪斬好危險

take it easy 啦
一路玩一路再計劃都得

我都諗住係
第一次去歐洲
搵幾個大點鳩行諗住

我六月頭都會去土耳其～

我六月22去

6月3-10~

你地驚唔驚坐熱氣球

幫襯大間野應該ok

9月去

7月頭去
會去土東
上次去土西唔夠喉今次去埋土東

LM 我都諗住5月尾去

我plan緊去土耳其，但我計過跟團平好多
首先跟團11日有9日住5星級酒店 (我自己獨遊多數住2星)，如果自由行都住足9日5星，貴好多
二來去景點下下要坐3,4個鐘車，跟團有大巴直接由酒店車到景點，又舒服又有wifi，自己9日book車去景點貴好多㗎
(當然如果有4個人自由行，車費除返4都還可以，我一個人獨遊跟團仲平)

你睇過邊間團呀 睇過永安 好似唔錯

無呀我獨遊就唔會住咩5星酒店，又可以瞓到自然醒，雖然俾d清真寺祈禱叫醒多
講真有幾可留響酒店享受5星設施，住resort就話啫

伊斯坦堡d景點好似好近，唔使3,4個鐘，例如永安9日團已經skip左taksim centree,galata tower, 黑海港口慢遊同topkapi palace.
除非你話9日又棉堡又卡帕都西亞走馬看花式遊就吹你唔脹

同埋自費活動團費唔包要判上判，就會有超費既收費。旅行團梗係搏你人一世物一世就食你依下水

我當時去9日連2星酒店，衣食住行所有洗費hkd 九千度, istanbul連土耳其按摩都試埋先上機

當然，一家大細真係跟團好d

我六月中去 去Istanbul, cappadocia, izmir, ephesus, pamukkale

安塔利亞今日巴山

日出 自

一樣

我都打算 6月頭去. btw 你地機票買幾多錢到?

自己？

係, 自己去一個星期

我29返喎

我實際23號先到 30號走

一個人坐熱氣球冇難度
拎gopro自拍

我都要搭廿幾個鐘呀都

屌咪撚提 坐emirate 買左5000蚊
買完過2日睇返4400就得

想問你地有冇試過cappadocia去棉堡搭夜巴
係搭邊間公司好

EY?

機票我買左$3700, 但早多兩日買可以平多兩舊

搭單問

上網啲台灣人話Pamukkale 同Kamil Koç巴士幾好

另外想問下 係咪有機會擺低你係Denizli 屈你再買飛？

如果朝早坐熱氣球，之後就green line/red line tour
時間上許唔許可

淨係stay 1.5日係cappadocia

5月10-13

五月中到六月中會喺土耳其
之後去返伊朗

屌好似有印象你個post咩atm比人拎槍行住果個？

如果天氣好，成功坐到熱氣球，係ok的

不過話你知，坐熱氣球起碼凌晨三四點起身，
接齊人去食早餐，再車你去空地等ready，無記錯應該6點幾咁上下起飛

完事再車你番酒店，得個零兩粒鐘抖
繼續去red/green line tour都咪講笑

我search過pamukkale網搵唔到有車去
book 左kamil, 但都係擺響denizli
諗住到時現場再睇下點，覺得咁樣轉一程荒山野領咁好危

正是小弟

有槍
唔係大街都唔算暗巷
其他地方都算安全，自己警惕d就ok，有bno記得帶，有事去領事館

我知會chur呀 但無計 plan錯左

你咁快問定 我諗住到時去goreme bus station先買咋

但我印象中睇過Pamukkale Bus有車去

咁快買定⋯

係呀我都，1930
我都貴咗

我見Kamli果間全車已full啦喎已經講緊5月3號
雖然其他公司果d仲大把位
係咪有咩特別因素其實

有冇巴絲知道最近個物價？

點解700幾港紙咁平?

想問day tour （g/r)同hot air ballon 係上網book好啲定到時book好啲

去到當地經酒店直接問receptionist幫我book就7舊
旅行團梗係食多浸介紹費啦
除咗我去同番撞到一團香港人，坐熱氣球隔離團又係香港人，吹水時再確定

黎緊跟團去

我已經試過類似行程
攰到仆街，好在後生仲頂到
但記住夏天唔係去cappadocia
聽當地tour導遊話熱到成40度，本地人都會響夏天搬走搬暑

7舊水真係好平，但小心d 始終熱氣球高危活動
果陣都係去到問hostel，佢推薦 butterfly, rainbow 之類嘅大公司

飛果陣見到有其他公司係殘體字嘅熱氣球

跟邊間?

好肯定我0個架無殘體字

想10月去,不過無咩假,計埋搭飛機得9日

咪cappadocia日半+istanbul 3-4日，之後棉堡0個d自己揀時間

謝謝巴打

仆街了，睇天氣去capa果幾日雷暴，好撚灰依家

上網睇啲人話到棉堡可以唔洗住,搭夜車到夜車走,會唔會好趕

另外想問係土耳其係唔係可以用銀聯撳錢,會唱定啲EUR,但想知喺唔喺到時撳都得

同埋電話卡有無話邊到買好

Thanks

搭夜車一定瞓得唔好
瞓得唔好就行動力大減
我自己搭完夜車都要眠一眠，第二日先行動

八月中去土耳其，但想去當地行山同游水
有無師兄有好介紹?因為想做D outgoing活動

復活節去完返來，間間大公司官網都係$175 Euro 或以上，700港紙真係抵到爛

[url]熱到仆街[/url]

你果陣係幾月去？
應該都係去主要果幾個地方，詳細未plan

同事啱啱去完
話啲男人好熱情
郁啲就摸手摸腳
仲主動話要同你結婚
為咗去香港生活

無啖好食
無乜種類
仲要唔好食

熱氣球都值得坐
棉花堡都幾靚

搭咗suha

不過唯一好處係Suha係架車去Denizli前中途停比去Pamukkale嘅轉細van入去 唔洗額外比錢 不過我估呢個shuttle係個到嘅travel agent提供 所以佢車咗我地去佢地間係pamukkale downtown公司先 類似sell我地 不過唔買都ok 會比你走

七月尾。。。

上年六月去伊朗又係熱到癲
不過無計呀 同朋友去佢地暑假先得閒

人在土耳其
太陽晒住熱撚到仆街，但係22、3度左右only
入舖頭接近冇冷氣，行兩行已經謝撚晒
天氣同想像好大出入
夜晚就涼

我都係6月去諗住帶件薄嬲for夜晚涼d就算

都有野食架喎
last day求其入咗間local食堂，好似三餸飯咁自己揀
重點係勁多肉 又大兜 又平 又好食

本身日日西餐/地中海菜/燒肉
喉嚨都爛

可唔可以講下玩左幾多日同洗左幾多HKD? 黎緊想去

復活節嗰排跟團去咗8日，唔同地區溫度真係差好遠，伊斯坦堡最凍要著厚褸，去到以弗所棉花堡就著短袖

istanbul幾個廟都裝修
其實睇人d blog由1幾年左右都keep住整
入到去大打折扣，特別係藍色清真寺，完全晒時間
仲有每個景點都好撚多人，想靚靚地睇完全冇可能
完全冇諗過係多人到咁，即情係旺角地鐵銀行中心出口咁

好多大陸團，泡菜團

七月中去 去fethiye幾好
玩左滑翔傘同有d團仔出海帶你去幾個島仔游水
又有mud bath,scuba diving

法國團都唔少
泡菜最on9,嘈撚到仆街
衰撚過蝗

準備七月頭去土東18日

識去一定自由行
想深度遊 有排玩 北有黑海 西有愛琴海 南有地中海
Travel搭大巴 7 8個鐘夜車都好舒服
洗費平 機票最貴 但可以搭中東三寶 4 5k

你跟團用得多唔多錢?
我5月尾都跟團 唔知唱幾多美金好

去到當地又唱幾多里拉?

啱啱去完土東北 (Kars, Rize, Trabzon)

上年六月跟團去左土耳其，唱左五千港紙用淨一半

一個人5千?

不嬲都話Istanbul 比盡stay兩日，
去其他地區仲好

個地下水宮，真係伏
入到去好暗 根本唔係好睇得清楚

唔敢 東部好似幾危險?
留名睇遊記

岩岩去完，好正
野食又平又好食

10月尾

地下水宮大伏！超失望
行10分鐘走得

上個月去完，我係買夜巴去Denizli，就快到Denizli既時候又係無啦啦叫我地同埋某啲乘客落車話去Pamukkale ! 佢講話free(但無講明係咩free)，咁我事前都上網睇到話會咁，所以我地死都唔落車。

有人話轉左車，佢會帶你去旅行社join day tour之如此類

下星期去影pre wedding

見到上面有巴打話幾間裝修 好擔心

我兩個人加埋用咗300美金換里拉，都係買吓紀念品手信、超市買吓零食，仲有長車程休息站又買少少咁，基本上都已經好夠用。另外仲要預返自己會唔會參加自費活動，都係用美金找數

謝謝絲打 好期待~

你pre wedding唔會去廟入面影呱

denizil轉車係咩車？大路果幾間？
利申上網買左suha分支？RH聽日準備搭，諗緊轉唔轉買Kamil Koc好
定兩間差唔多？

我早兩日見到有當地人係棉花堡影結婚相

我地都想，但係時間唔夠，而且婚紗公司唔比帶去，怕整污糟

係，但用左$2500 炸 ，我覺得洗費好平，買野一定要講價，通常我會講到降一半價錢先買。但跟團d野食真係好難食，早午晚都有西瓜食。

我係搭RH啊
上網話suha會派下小食，但我搭RH無小食
我覺得都尚算舒服，都瞓到

佢就到Denizli會停車，然後拍醒你話叫你轉車去Pamukkale，記得諗清楚先好落車

Fethiye滑翔傘個景真係一流
另外附近去kas可以玩獨木舟
Cappadocia可以報hiking tour

謝謝絲打!
我都聽講跟團d野食好難食 可能要帶定杯面去
我講價好差。 應該變水魚

去土耳其一定要買燈

local講價可以講到40港紙?
不過個人覺得100hkd內都可接受

好靚！但點帶返香港

佢會用啪啪紙幫你包實架啦

如果有時間就去埋土東啦，包你唔會後悔

岩岩經歷左了，原先都諗住係denizl落車
點知去到有個分差口就叫棉堡人落車
我諗住唔落，但眼見自己行李已經俾d staff擺落車
根本巴士公司係同佢地夾好左
車上約有20人落左車
路邊泊得部16座既mini van, 無奈下焗上左
我仲要同我行李分開車，真係好撚驚，因為mini van唔夠坐，我坐左去另一部corrolla上
去到棉堡邨下一間travel agency
又唔算好洗腦咁講，講左大約5分鍾，我同對台灣人就閃左出去諗住走，雖然棉堡未開門，當時6點左右
佢地agent就跟左出離問我地去邊可以車我地
台灣人無視佢走左，我就答話去棉堡門口擺低行李
其實唔知佢有冇得擺，佢堅持話可擺低響佢地度，話走可搵巴士車我地番denizil
冇路行下咪焗擺低， 行完落番山去番佢地度又真係冇收charge下睇住行李又搵左d mini bus車番去denzil
到左denzil低層落車先知果部就係往返denizl小巴

永遠難忘好好既國家 Istanbul 奇石林

！！多謝你答我
我都真係想知如果落左車會去左邊！

手提定係寄返嚟

其實我之前睇過好多blog呀tripadvisor果d都冇人答後續係點

係呀所以好多謝你分享左呢個資訊終於知道左後續！

跟團去到d餐廳想要熱水整杯麵都要收錢，我冇帶杯麵不過有幾餐直接自己出去搵其他野食，因為真係唔想食。同埋個人認為棉花堡冇想像中咁靚，不過有一晚喺古薩達斯住一間複式酒店房真係好正

人在伊斯坦堡

9月

上次去買飛到denzil巴士總站，之後去樓下寄存行李再比4TL入棉堡。貴係貴d，但起碼唔會比人當人球。

剛響marmaris走，一個亞洲人都冇

玩唔玩到熱氣球?

好好采玩到
聽酒店講對上成個星期取消晒
我留兩日，第一日行雷閃電唔得
第二日就大風，響個site等左兩個幾鍾先決定出發
最撚衰同袋係幾個臭賓，自撚私到霸晒d靚位影

恭喜哂
我都留左兩日，兩日都風速問題起唔到飛

樓主巴定絲？

巴

6月中去 獨遊

男仔一定頂唔順女仔係咁影相

睇情況啦 值得影既地方影耐d 無咩問題
不過好多港女去旅行真係求其一度都影勁耐

想問下你地係用BNO定特衰?
我自己好少用本特衰...但見到特衰免簽證 BNO要比3百幾搞

用BNO

請問去過既巴絲,你地係帶歐羅/美金去唱錢, 定係去到當地 ATM 㩒錢呢? 唔知㩒錢方唔方便

6月頭去土耳其
留Cappadocia2日
坐唔坐熱氣球好?
同啲原本諗住報Red同Green Tour算
依家1516緊

去果到唔坐就硬係差咁d咁
剩玩紅綠其實幾悶下
你預坐車佔左三分二時間

紅綠二揀一
邊個好啲

美金啦，唱多咗唔怕貶值。

落地時間6pm 諗緊玩左istanbul先定直接再飛去其他城市先
最後先玩istanbul好
同埋唔知順時定逆時好

BTW落地果晚10pm歐聯決賽 想睇波, 土耳其興唔興落bar睇波架?

同問
決賽嗰晚會係Izmir 如果酒店電視冇得播就要落bar睇

喺香港唱定美金 再到當地唱里拉抵？
諗緊歐羅定美金好

巴打我其實可能果日落機就飛izmir
到時有冇興趣一齊睇？

綠係行山，唔行開或者老人家幾辛苦下
因為唔算下，係競步式咁行
紅就平地多
你留兩日建議兩個玩晒
goreme個鎮仔行一個鍾就會行完

香港同美金係掛勾，就算換多咗美金都冇所謂。呢邊嘅消費好平，唔需要唱太多錢

其實最好留起碼2日 預天氣唔好仲有次機會

我30號晚7點機 然後31號下午1點到伊斯坦堡 再轉內陸機5點幾到Izmir

唔該曬巴打

獨遊記得唔好比人氹入鋪
一入會比野你飲（會收你勁貴） 迫你買野 幾個人圍住你咁
d野會貴好多 聽過有香港人比人迫用幾千蚊買垃圾
垃圾國家 垃圾人種 垃圾食物 得風景算係咁

我1號6pm落機 諗住搭7pm機去izmir,但唔知趕唔趕得切

過夜巴士唔知點搞
由Antalya去Goreme
Goreme去safranbolu
Safranbolu去Istanbul
巴士公司邊間最好？

巴打你轉內陸機啲時間預得好忟水喎
萬一前一班機delay你咪miss Izmir班機

順利飛到呀
天氣好好

suha, Rh, pamukkale多人搭
metro冇人搭

Kapadokya 只係一個小鎮，舖頭好早就會關門，如果玩夜咗想食宵夜，應該係得一間叫 Reserved 嘅 Bar會開到凌晨，佢地有車接送，可以請酒店代為聯絡，食過係幾好食，唔貴。仲有土耳其嘅本地啤酒好好飲。如果巴絲想寄熱氣球postcard一定要係當地搵，我地返到嚟Istanbul 就搵唔到

Istanbul 如果你住係藍色清真寺附近，有間叫 Fish-home嘅海鮮餐廳好好食，Google會搵到，老闆係閪口閪面會屌自己伙計 都係一樣消費唔貴，我地4個人食到食唔落都係$588 里拉，仲送當地甜品

去到獨立大街要小心財物，可能會見到有班小朋友拎住D 濕尻飾物，佢地趁你唔為意會攝D飾物入你袋，然後話 $5歐羅 好彩我見到，即刻拎起放返落佢頭頂，咪鬼被佢屈錢

總括嚟講，土耳其係好好嘅地方，可能睇唔慣佢地嘅相貌，覺得小小賊眉賊眼，但其實佢地好熱心好好人

你要全力跑

國際航班會delay，而且轉內陸機要行差唔多10分鐘。雖然行李佢地會幫你轉機，但係旅客要過多一次安檢。

咁我都係穩陣D 8點鐘果班

會唔會好危險

Thanks

去過既巴絲你地用咩上網卡?
淘寶既話有冇link

你幾號到 我都book咗酒店諗住留兩三日

8月尾 9 月頭.有冇巴打都係個段時間

巴士係一早上網買定飛 定係去到巴士站先買？

其實好睇個pilot同埋邊間公司
有d快升空快落就變左你上到頂但其他未起飛
有d pilot唔會低飛落去d峽谷位山位長期響中游或者上游又係唔得
最尾都係睇運夾到邊個機師

你唔執著某一間公司既話唔使
通常起碼3間公司會有同一路線既車

應該就係6號同7號

噢 咁我都已經返香港啦

可惜

上網好似係買唔到架，要當地身份證先買到，所以建議你搭車前一日就好去巴士公司度買飛

obilet買到，有得tick入passport no.
其實當地都得，最好早一日買

諗緊去antalya定fethiye好 邊度正啲

想問下由Goreme去Pamukkale既巴士會唔會經Tuz Kolu?
上網睇好似淨係見到人講Goreme -> Ankara會經過Tuz Kolu停低

諗住去fethiye玩paragliding

Same
巴打有冇卜定邊間公司？

呢到好似好多人去，但2個月前留左10幾日淨係見過一個香港人

讀過半年書
好多土佬厹

兩個月前仲淡季嘛 不過土耳其喺香港黎講算冷門 喺正歐亞交界
其實我都有啲驚恐襲治安

未呀...可能到時先叫hostel幫手bk

感覺上除左伊斯坦堡之外，其他城市唔會有危險既感覺。而家冇左ISIS，恐襲機會應該好細

我去係冇見過一個香港人
亞洲人都唔覺

去完土耳其我響雅典走
覺得雅典仲危險過instanbul
所有遺跡景點前都有班黑鬼響到唔知賣乜夾硬離帶d野落人隻手，人又多又大隻
又多細路乞兒
地鐵好似個個想偷你野咁
好采last day先去，留一日已經想即走

我都係之後飛左去雅典，真係每分每刻都望住自己個袋，地鐵站門口好多唔知咩人企係到望住你，之後間hostel個窗仲要壞左，好驚夜晚有人扒入黎偷野

想問下大家係拖喼定backpack去？

拖喼

宜家係伊斯坦堡

會唔會好唔方便？你會去幾多個地方？

巴打 我係搭emirates去, 去到轉國內線飛馬航空(分開買)
行李佢都會幫我直接送到去izmir?
而家我驚分分鐘2粒鐘都趕唔切唔知佢新機場運作如何

新機場好撚大，我響gate行去行李帶都要4個字
d平地自動梯開d唔開d

都係去伊斯坦堡、棉堡、cappadocia 呢啲大路地方
不過土耳其啲路好爛
成日要搬上搬落一級
斜路都幾多要有心理準備

唔同公司我真係唔知，我兩程都係土耳其航空

留名學野

4個女仔6月去土耳其，有咩要注意？

熱氣球邊間公司好
Royal同butterfly 都full booking

就咁問九成冇，試下經酒店問，會有d窿路塞到你入去
我覺得butterfly同turkquaz幾好

有問過酒店 佢都話卜唔到
旺季太full了

你幾時去?

想6月10號早上坐熱氣球
但兩間大公司都full了

去蕃紅花城 冇野玩 但d屋仔幾有特色 而且少遊客 一個好舒服ge小山城

而家係cappadocia路過
當地好多旅行社同hostel可以幫你執雞有位
呢幾日都好多人sell我地，價錢由150-250euro不等
唔洗咁擔心
不過最後都係無坐到
揸咗atv上左山頂睇日出同漫山遍野嘅熱汽球都好震撼

唔該曬你
希望royal同butterfly 有雞執啦

咁你幾點起身出發去睇日出?

4點幾出發，都搞到8點幾先玩完

之後行tour咪好攰

你地邊到換里拉?

大家覺得cappadocia (goreme)留2日定3日好?
第一日去green tour, 第2日睇日出(未必坐熱氣球)+red tour/hiking tour
諗緊留唔留多一日hea下 再夜晚搭車走

我第一日red 第二日hot air balloon + green 第三日三點幾機走

有無人有興趣聽日/後日一齊包車去鹽湖? 90euro一架車 我地有兩個人

仆街喇我仲未訂
我12-13/6

我同個朋友都好想去 但唔知點去
上網睇巴士經 但唔知停唔停
6月11號想由goreme去ankara途經個鹽湖
有無人有興趣join

未訂的話會得返啲細公司

由棉花堡返伊斯坦堡有無火車
巴士10個鐘有啲痛苦

我istanbul去goreme...都諗緊內陸機定巴士
10粒鐘萬一瞓唔到 難捱得黎第二日全日都要補眠

絲打幾時去土耳其?

我13-15都係Cappadocia

1/6-15/6
8-11/6會係Cappadocia

到到當地會有好多找換店，唔使擔心

巴士可以上網買到，但好似只係出售一個月內既ticket
可以既就上網買左先，到時先買人多可能要分開坐

唔識土耳其文點買

我11-13
本身問左butterfly話12 13冇 我問佢咁最快幾時有佢又突然有位 希望冇呃我

六月尾去 諗緊搭唔搭熱氣球好

終於到左

幾好～涼涼地

有冇人知fethiye玩paragliding既市價大概幾多
email問hostel, 佢報價係600TL+200TL for video/photo
覺得有d貴

依個價合理
我卜左後日朝早玩 580+200
啱啱到達Fethiye

Btw 有冇人有興趣 11/6去圖兹鹽湖
可以一齊包車去
由goreme岀發去大約2個鐘

樓主電話卡係香港買定係去到土耳其先買
利申：7月中去

淘寶 不過有時收唔到

Lm

熱氣球save?

坐內陸機 都唔係好貴但個幾鐘就到
我果次由cannakale去棉花堡左7個鐘8個鐘車都好難頂，搭完發誓之後唔會再搭超過6個鐘嘅巴士
旅行就唔差再碑多幾個買番時間舒適算啦

1粒鍾同10粒鍾再加上幾舊水一定搭飛機
你話d鎮仔附近冇機場先焗搭巴士

樓主會唔會去埋greece ?
因為我黎緊7月中都會去turkey個半月 不過係join AIESEC
心思思想去埋隔離既greece 不過我見greece d 野好似幾貴

你預去果面物價以幾倍計
土耳其食飯150蚊港紙（靚餐廳）（食頹飯可以廿幾三十蚊）兩個人食到嘔
希臘200蚊先係就咁一個普通pasta
好撚大落差

淘寶買左呢2張
收得幾好
上面原生咭果張個淘寶店主買錯日期 搞到我最後一日無得用 退返1日錢俾我就算
最後一日用同輩share另一張data 俾我

overall 2張都好快

(我跟團去土耳其

Ching 個別例子姐 又唔洗講到垃圾人種咁極端既
熱心幫遊客 熱情既 亦大有人在

Istanbul 呢個大城市我自己見比較多敍利亞難民，你如果坐outdoor 食野佢地會帶住幾個細路去問你要錢，或者比紙巾你可能之後再問要錢，但係餐廳職員見到都會幫手趕佢地走，唔理佢地就得 無惡意既

我又無遇過wo

大家有冇買地毯？岩岩買左張handmade 唔大塊
本身250euro...最後講到150euro
但都覺得買貴左咁

btw依幾日大部分時間留係酒店/hostel update香港消息
完全無咩心情去玩

我7月會喺土耳其
一個人，有冇人想一齊周圍去玩吓
巴絲都得

我差唔多成個七月係土東

留個tg交流吓？

@whoamia

有無巴絲試過卡帕多其亞去圖兹湖再去安卡拉
小弟完全搵唔到交通

7月13到21 係土耳其

Ching 要自己包車由goreme岀發

13日行程求指點

Day1: Istanbul
Day2: Istanbul
Day3: cappadocia (熱氣球）
Day4:cappadocia （紅線/綠線）邊條值得去d?
Day5:Fethiye (滑翔傘）
Day6: Pamukkale
Day7:Kusadasi
Day8:Kusadasi> Samos > Mykonos （坐船）
Day9:Mykonos
Day10: santorini
Day11: santorini
Day12: Athens
Day13: Athens

成個行程會唔會好chur?
有冇咩地方推薦係值得去？

我19日去，中間換左做mamaris,其他同你差唔多
你day3係下晝到定day2已到capa?
熱汽球係日出去，你玩完番離可接紅綠線
紅觀光線，綠係行山線，各有各玩
聖島去晒fira同oia會有d趕其實，我預左4日，各2日
鬆動d同感覺relax好多

Days2 晏就4點機去Capa
如果淨係係雅典一日夠唔夠去主要景點？
介唔介意留tg問下你野？

我雅典2日1夜